點解賭王大房個大女咁似張鈞甯

大房大女何超英

張鈞甯

哩個係大婆喎

大房個大女呀

佢呢幅相好似張鈞甯

大婆啊柒頭

大婆個女呀on9

大婆真鬼妹黎架

呢個先係大婆
最上面果幅相佢個大女黎

似鍾麗緹多d

驗眼